開左新職業"騎乘師"咩？

今朝有幾條友係馬路一字排開慢慢踩
排又排唔到頭
成串車龍係後面